屌你老母 其實個block功能有乜撚用？

開post個時，見到d煩膠，小學雞想block鳩佢，但係禁完個block功能之後，條友仍然可以係你個post到出現同回覆你個post，咁個block功能即係同廢嘅一樣
我就係想永遠都見唔到果個人先至block柒鳩佢，管理員可唔可以搞搞個block功能？

我講嘅野係咪有道理先..

樓主係大陸狗黎(已自認)

呢個係樓主之前個名-連尼住(大佬)
讀垃圾OU HD，打字用拼音。
之後俾巴打圍屌，死不悔改之餘，
仲笑鳩人讀書少，唔抵得人識打拼音！
堅稱自己係土生土長嘅香港人喎~~

就算識打字嗰陣都要轉channel去諗嗰個字嘅蝗語點讀，再打出嚟。
點都慢過用倉頡速成就咁諗點打好撚多
除非佢本身就係蝗語channel，又或者講慣蝗語

根本係大陸仔打啲字
又唸又窩又奔，都唔知佢打乜柒！
你全家奔緊落地獄呀支那狗！！！！！
下世咪撚再落黎香港，生生世世做中蟈人呀

經過追擊之下，終於承認自己係支那狗，
並聲稱自己永遠都唔上LIHKG
又改名-你仲唔仆街

但好景不常，經過一個月潛水又俾我見返佢！
所以只好繼續我嘅追擊行動

條柒頭份人極度陰險，之前開post叫雞俾人放飛機開post起人底！

小心呢件ptgf

仲話叫ptgf唔係叫雞喎，你咪撚玩啦！
人地唔撚so你好出奇咩？
雞都嫌棄你賤種畜生呀

係咁多先，希望樓主真係好好守承諾，
唔好再上黎啦

支那狗嬲嬲豬呀？

原來係比人狙擊

上面條有精神病，痴撚線
我唔撚識佢，係咁騷擾我
唔知係咪gay佬黎，鍾意左我係咁痴住我

即使個post係你開
唔代表你可以剝削其他人留言

btw 香港人唔係嗌開admin咩

拼音狗 死撚返大陸啦

我不嫐打開速成嘅
btw 南亞狗死出香港啦柒頭

我見到有幾位巴打都係打管理員架wo

試試個block制先

傻hi hi南亞人好撚過你大陸狗多多聲啦

好彩我係香港人😊，你條傻閪南亞仔死出香港啦
南亞閪係到浪費香港資源，仲鹹撚濕咁成日出去非禮港女，真係好撚恐怖😖

你都on撚鳩 大陸狗扮香港人
至撚小南亞仔唔會周街柯屎柯尿先啦

妒忌我香港人啊
我地香港人唔歡迎你啊，死出香港啦
周街柯屎嘅南亞仔我都見唔少啊柒頭☺️

香你老母咩支那狗
你條垃圾賤種真係好撚on9
你一日係度我一日都追擊你條柒頭

你咁得閒咪繼續追擊我😊我都唔知你做緊乜？
成日浪費時間係我身上值得咩？
你追擊我我又唔會驚嘅😊爭係覺得你十萬個on9

爭你老母咩
咪繼續玩囉
我時間就大撚把！

大陸狗 訓啦柒頭聽日仲要早起身走水貨

香港大學d學生廢架😊，唔勤力讀書
靜係識浪費時間，垃圾
小學雞思想都無你咁幼稚

你同緊邊個講野呀？呢到無大陸狗wo😊
仲有啊爺我唔知咩叫拖水貨😊 我整係知咩叫嘆世界☺️
你仲唔訓，小心聽日番地盤遲到比你老闆屌啊差😄

條南亞仔真係廢到乜鳩咁學人出黎講野
得啖笑

又話唔係你本人又知我讀kong u?
屌你老母我一早返緊工啦，
知唔知乜撚野叫part-time postgraduate 呀on9仔？
你冇讀過書架咩？ 笑撚死人
Sem尾都就過，忙都忙完啦屌你

廢得過你讀OU HD呀？
仲好意思笑個讀master
你都真係幾撚好野

樓主用拼音打字證據：

日期：2017-1-10

巴打
感謝你
我會加返落去

笑撚死 大陸狗仲唔撚認

讀書叻
Ou

樓豬好撚柒
屌你香港人好地地會用併音打字???
其實要比人block果個應該係樓豬

佢人格分裂架
早排先認完自己係賤種支那人，唔再上討論區。
呢家又話自己係香港人，係朋友俾ac佢用，
但又知得我咁清楚讀港大
佢係神定先知？真心一問

早知唔貼link

一貼樓主就深潛

佢呢家狂開post洗板

樓豬ho ball

服務員

屌你老母死傻閪 叫南亞仔就係男亞人 用下你個閪腦啦
我叫李嘉誠 我係唔撚係佢呀
唔屌唔撚化

一個正皮

咁你幾時死出香港呀大陸狗

你又真係嫐過我

不過唔洗個個post都洗
等佢上水個下先追擊佢
唔係冇意思